反小花既入一入黎唔該

啲人話咩美欺8強唔識入波
依加半場未到就入緊兩粒

大佬 曼聯黎咋

曼聯呢D三線球隊不嬲唔計

直頭送埋入口

分分鍾一開波 ban埋去就戴帽

對阿積士入到波先講啦